What is the output of the following Python code: print(2 + 3 * 4)?
2
14
20
24
Answer: 2

Which keyword is used to create a function in Python?
def
function
lambda
func
Answer: 1

What is the correct way to create a list in Python?
list = [1, 2, 3]
list = (1, 2, 3)
list = {1, 2, 3}
list = <1, 2, 3>
Answer: 1

Which of these is a mutable data type in Python?
tuple
list
string
int
Answer: 2

What does the `len()` function do in Python?
Returns the number of elements in a sequence
Deletes an element from a sequence
Converts a value to integer
Prints a value
Answer: 1

Which operator is used for floor division in Python?
/
//
%
**
Answer: 2

What is the output of print(type([]))?
<type 'list'>
<type 'tuple'>
<class 'list'>
<class 'tuple'>
Answer: 3

Which method adds an element to the end of a list?
append()
add()
insert()
extend()
Answer: 1

What is the correct way to write a comment in Python?
<!-- This is a comment -->
# This is a comment
// This is a comment
/* This is a comment */
Answer: 2

Which of the following is used to handle exceptions in Python?
try-except
do-catch
check-except
handle-error
Answer: 1
